維達爾：歐聯有VAR技術 皇馬會少兩個冠軍

在接受《世界體育報》的專訪，巴塞新援維達爾向皇馬開炮，他認為如果有VAR技術，那麼拜仁能多拿兩個歐聯冠軍。

維達爾說：「我最喜歡的冠軍就是歐聯。我知道巴塞曾經贏得過歐聯冠軍，但是我想現在就能獲得——我想贏得全部的冠軍。如果有VAR技術，皇馬可能少拿兩個歐聯，拜仁可能多拿兩個歐聯冠軍。」

今年夏天因為保連奴的離隊，巴塞為了加強中場的實力，引進了智利中場維達爾。

山狗： 我想在曼聯贏盡冠軍

去年曼聯冠軍數量：？？？？？？？

恭喜疤塞

哦 佢咁君子緊係專燈炒左插水返黎既十二碼啦

佢自己夠係個不死人喇

笑撚左啦
對祖記
黑鳩莫拉達個入球

由疤講依d說話

有VAR技術嘅話呢條仆街一季至少5張紅牌啦

皇馬係會拎少左冠軍啊 但都輪唔到拜仁攞

佢之前咪紅咗囉

邊個反對VAR邊個就係鬼！

佢仲好意思出嚟講野

怨婦利
怨婦拜
正氣皇

人唔笑疤都吠

前年對皇馬 拎紅牌喎

皇馬場場波都好正氣

比人屈黃

王騎講左好耐

依隻死拜疤狗有咩資格講？
踢極人都唔紅

咁先勁喎

佢叫卡斯美路

有VAR一早五年霸

紅牌喎 不死人係卡斯美路

維達爾說：「我最喜歡的冠軍就是歐聯。

但未拎過